【有圖】想 練 下 字 ，你 講 我 寫。

我個名加人渣

我個名

三生慾念兩世紅塵但為何如一
千心千手未斷輪迴為偶遇固執

唔該青絲

等天收

好靚

DSE坐五望星

旋風絲巴達

我個名 加dse一定要星

我好撚焦慮呀

寫我個名阿

寶劍鋒從磨礪出
梅花香自苦寒來

禮拜日Day Off

永字八法 加樓主簽名

花凋鏡破
寄語若何

我個名
謝謝

怯，就輸一世。

並沒有什麼好比友情難以取替

花苦盛開 清風自來

莫道我這晚笑醉數十次 卻是茫然失落時

就算千百萬個影子也疊不起一毫米的高度，就如我傾盡全力愛妳也換不來一厘米的接近。

我有睇哂你兩個故

廢事逐個quote

有睇就啱啦，係時候幫手推下post

青如新短篇 - 《女神之死》
傳送門：

原來你是我 最想留住 的 幸運

大神是也

我個名唔該

風吹十萬次，夢繫百千年

幻月朦朧夜，輕彈廿五弦

我名

手機上傳，側頭喵唔好屌
幫手比下正皮啦

BTW 第5頁截龍

寫 辣殺小新

屌你老母

寫個周字

thanks

加廢青兩個字得唔得

龍龖龘龖龍

講笑，我個名

我講名

我個名
Thx

竟感慨喜歡你比生與死更應該

女神嫁比我

我要減肥，我要食女

幫手正皮推故

非關癖愛輕模樣
冷處偏佳
別有根芽
不是人間富貴花

Skip左我既

寫名嘅會遲啲後補返
不過一開始已經講選擇性盲

寫
想啜聰的心
聰可會懂？

唔該

此情可待成追憶
只是當時已惘然

記取留時霎

身體健康

頭先以為你skip左我

到下世再復來 人雖走情都在 在星光繾綣間轉載

我個名，thank you 巴打

失去的人最重要

起身屌閪啊

眾里尋他千百度 驀然回首
那人卻在燈火闌珊處

得之；我幸。不得；我命

我個名 加俾d掙扎

寫我名

睇錯做想練下體sor

潛行凶間

唔該巴打

風箏會旋轉

梁上有雙燕，翩翩雄與雌。 銜泥兩椽 2 間，一巢生四兒。 四兒日夜長，索食 3 聲孜孜 4。 青蟲不易捕，黃口 5 無飽期。 嘴爪雖欲敝 6，心力不知疲。 須臾 7 十來往，猶恐巢中飢。 辛勤三十日，母瘦雛漸肥。 喃喃教言語，一一刷毛衣。 一旦羽翼長，引上庭樹枝; 舉翅不回顧，隨風四散飛。 雌雄空中鳴，聲盡呼不歸; 卻入空巢裏，啁啾 8 終夜悲。 燕燕爾勿悲!爾當反自思: 思爾為雛日，高飛背母時。 當時父母念，今日爾應知!

謝謝

一開始就講咗唔好太長
你不如罰我抄聖經

夜啲先得閒再寫，有啲skip咗嘅（尤其寫名）會後補

今晚扑野夜唔夜呀

我個名加DSE加油 青如上